諗深一層, 郁民係唔係想台灣玩焦土?

d撐國民黨既台灣人其實就同香港d藍屍狗同商人一樣, 唔見棺材, 唔燒到自己眼眉跟本WFC共產黨點撚樣作惡

有冇諗過郁民係借助國民黨實行佢既台灣焦土大計劃
焦撚住班台灣仔成個炭咁就自己永久BLACK LIST共產黨同國民黨

咁你焦咗你屋企未先？

但如果純粹為統戰就另一回事
姐係等全台灣人知道投靠無限金錢共產黨先搞得起經濟
咁d台灣人就會選擇永久投國民黨, 永久支持一國兩制, 大力支持兩岸統一